有冇人kaiboard 都係複製唔到？

成日highlight 左幾隻字一禁複製果幾隻字就會冇左
又貼唔番出黎

不過貼上係work 既